[I/A] ワールドフリッパー World Flipper 彈射世界 (169) 半週年！新光蘿無雙！170回無料！

神驚正式復活!!!!!

呢隻驚係要用VPN的,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

卡5.36%點解決
OpenVPN係唯一選擇!!!!!或者用下面呢個vpn

ワールドフリッパーBGM-「Ceremony」:

【新キャラピックアップガチャ開催中！】
5月31日 12:00より、「新キャラピックアップガチャ」を開催中です！
本ピックアップガチャでは、新キャラが登場し、提供割合がアップします！
本ピックアップガチャでは、限定★5「ネフティム」が登場します。

新手開局建議（殘體注意）: 新限定Pool有待評價

【呢隻鬼頭是必須的】

【常見問題】

■新手開始玩做咩好
①狂推主線,清晒NORMAL再清埋EX關,有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/或儲500金COIN直接換佢,快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民BUFF角猫頭鷹ポジート返黎,都係快刷必須
④ボスバトル既ITEM每月最優先換晒D素材料先

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死,記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV,要抽相同角色自食/用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的,LV越高效益越大,與其浪費時間問XX升唔升技好,不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話,建議盡抽/盡凸呢3本書,都係快刷必須 ①嘘の書 ②戦国策写本 ③ピレボス

臨時秒boss隊整合

水超
叢雲小蜜蜂

雷拳半技半pf

雷弓機械人推fever

風超
叢雲火槍

火pf

雷超
叢雲宗四郎

叢雲光彈

暗超
光彈 (最快一分鐘)

有1井半係度 有邊隻一定要有

新限

@大比鳥
火忍 火鼠 醫生
火巫 火龍女
最後一隻好多選擇等其他巴打

一日 幾個post
cls

佢唔係刷火超咩

終極磨隊
水毒 水龍 水奶
風奶 雷奶 光奶

lm

每日10回無料去到幾時?

火超有ALICE 磨喇,岩岩問緊木超

7號限pool完
10連好似去到12號

THZ

有冇人踢風超雷超

咁7號先井佢啦

超得賣到5號

係咪姐係1500有償買10抽+1隻自選?

yes

1500有償石
十連卷 無限期
交換卷 到6月15 11:59 只限4月7日前角色
仲有20星星

火超踢有冇得諗

水狼 力架 光炮
叢雲 火狼 冰魔
絆槍 百鬼 80書

扮工中
之前磨到畢業
好耐冇踢過
成日要改隊又唔夠位

佢加完隊位都係唔夠

fake po

留名

下次po頭試下寫 （170）營運終了間近

課金要買it卡？

信用卡or itcard

無170抽，樓主fake news

信用卡唔知點解用唔到，係咪要買返日本卡？

日板itcard卡？

營運終了間近

差七張絆證

『ワーフリ』は、単純に敵を倒すだけではなく、他者を理解し受け入れるエピソードが特徴的ですね。これも意識されていたのでしょうか？

『ワーフリ』には、「自由を勝ち取れ」という共通テーマがあります。

係咪唔洗出支那版

咩嚟

應該話呢段嘢出自邊度

光炮係佢
定係超神速のシューター

係佢

シューター揸劍的

咁買超得然後等完10抽先換

有冇踢雷超

新手留名

禁玩了禁玩了

dont know japanese

廢青男豬=自由

Up乜

Hi

可以一戰

我想消體

開

071518

157401

Error

Come

訓陣先。。矛人

唔玩擺就，垃圾驚

系

快幫我超得

雷龍鬼頭落副位係咪食唔到能力3架？

自選係咪要課1500石
無課有冇得自選？

現時所有角色被動技3都係要main位先生效，新光限定直頭3招被動都要做主位

無課無人權

thx
即係1500課金石=自選+十抽？

1500課金石換十抽卷+自選卷

巴打們比啲意見，想執下隊光Fever

好吸引
齋係自選都值晒

岩岩10連中左呢2隻咁咪用唔著

但唔係all普角

自己望定邊隻岩心水先

有無大佬CARRY 我風超
我可以出藥我可以做工具人

鬼頭擺明係用主位

搵黎蛇打

跟po圖砌咪得

mud都有

=.=?

215463 黎蛇 黎啦
風超

我勁渣=.=

新光係咪最勁 新暗是咪廢的

一隻手掌拍唔響

玩緊pad
陣間打

ok

連登有愛

打

直狗好屎 累輸我

E+開?

直播咗7日 點確認我會有

無人確認到

243611

無課都有得選
抽完睇下抽到咩 再選入自己隊

入場即彈驚

風超係咪3把都要有?有無邊把優先D?

慘被b害

075515

我仲打緊=.=

我已經死左=.=

書 書 書 書 書

求幫組超火隊無超武點玩面包

唔想磨我有無其他選擇...

我上網抄啲3星4星隊升到60幾,學左4招技都夠痴超級=.=

係

係咪我太廢

保命要緊

暴斃暴斃

塞夠6隻奶

易炒車

如果火耐 加攻全齊我就可以20秒ko

090789
我帶風雷奶

其實邊到睇到敵人屬性

不死王算唔算係魔

屌 和記電訊打黎做乜柒

唔用佢都要斷你線

043090

乜都未升練度咁低仲想點樣唔磨
打得贏未算囉

超火你想踢都難

一黎唔易砌 二黎呢到少人跟到/大部份畢業

仲要手動踢

043090 風超 打到訓 -1

我係咁斷

我個時點樣手動踢哂3把

個時㩒鐘都㩒到幾把 仲要新年太得閒

半年後玩返其實真係幾好玩

鐘仔㩒多左唔專心燒D體會燒唔切

做mud食石

都唔知幾先夠150章換書

都食左啦 無所謂啦

㩒鐘致富不是夢

做mud係你場先會係咁delay

我用OPEN VPN

我地果時究竟點畢業的我仲記得有冰魔10秒隊

334979 風超
69/150

我/花火/E巴 搭一個鐵球

69/2250

農過GBF

我就係其中一個鐵球

遲起手就係

有pu+踢隊 一晚搞掂

以前仲冇紫coin保底+唔會跌武

咁去左投入騎空士人生呀麻
我假假地都十天極嫁

好似佢出第一隻超個時我就差唔多棄

風隊除左風超書仲要農咩武

跌左骨王

跌到斷埋?

有d用

風書

可以裝三本嫁哂

唔可以

齊隊然再講

其他兩武泛用性不足

出左風書

多左好多小倉唯黎㩒我個鐘
係唔係民意逆轉左啦

點算齊隊
要叢雲? 我無

全部，遲早要用

冇咪打大蛇囉

我深信遲D會有必得

334979 風超 GOGOGO

叢雲點都要

仲要滿

我深信有必得都唔會有叢雲

巴打 辛苦晒 打到10點收工

E場特別耐

有冇人幫手踢雷超？

ME

個半年慶祝任務 係咪打最低LEVEL既都計?

依家玩返都唔知有咩做
淨係亂咁痴下噂超級打

做伸手黨

126291 -1踢雷超

冇人
-1踢雷超

用分身踢

你幾點要瞓？我晏d先20分鐘-半個鐘左右

訓左了

抽蛋機點解得A+B兩把武
點先可以抽第三把

不死10場 250774

刷上+ 掉落
都幾易掉

有CD蛋機，下半part未開

報酬一覧入面冇喎

原來講5* 果枝 要等後篇出

活動把武有無用

WF正式復活！

唔多覺

btw刷滿先講

正常清曬ABCD池，活動武應該已經突多左十幾把

咁E+風隻5星單眼佬有用未

正常係咪會出多把5星武

無野自膠原來抽蛋機果把已經5星

踢雷超有冇人未瞓

可能沒咩傷得唔得

會有一把打超級先跌

要依隊

如果磨既話我都磨唔到，要等大腿

呢隊得唔得？
我啱啱回坑，沒新裝，有啲3星角沒練

點解推得咁快

全屬崩壞 邊隊最快?

夠磨有突

主要問題應該係我冇強既風隊，不過要打既都打到，可能會炒車啫
ok就照去

我剩係知水最慢

我沒所謂,我都可以開,btw右手邊兩隻3星有沒替代?睇下我可唔可以換其他

無雷角做main唔洗裝虎王

唔會疊的

你依隊唔駛郁
我po嗰隊係踢罐秒隊，大部分角都冇得郁

thz,我會放番充電上main

049214

入咗,我想問下你中間嗰隻main係咩角,上網睇隊好似都會用

打超級唔放剋屬係main咁夠膽

目前光隊fever 咁組岩唔岩？
其他屬性可以點組
回坑玩家 玩返4日到左右 求指教

啱啱試好像還好

有sler carry

吉祥物

我開?

冇所謂

175461

你係唔係未入,我好似認錯人

未

上youtube抄架仔幾勁

冇機娘

239619,我再開,又唔記得加好友

又手快過咗follow

同房號

差隻狐狸

follower爆左加唔到

有冇人踢雷超

hi

3u轉牧師 標準砌法

-1雷超

咩黎

沒人.我休息下先

069990

冇追po 你係新人？ welcome

422126

052157

3u轉牧師？姐係第3個位轉牧師？邊隻係牧師？真心唔識

人呢

071224有冇惗過手動開從云

現在來,但是我沒踢罐隊,得唔得?

我地踢啊

..

171470踢雷

嗰隊唔得,我換番磨隊

到底踢到未

full..

我哋踢緊

224610

sor

你有冇fd位 add fd?

都宮你在哪

here

387109

354739

知唔知點解咁穩定因為我手動開技

下

230558 一唔手動就抄

典解嘅

手動快開男主就得

第三個位sup
換做你3星光企鵝下面隻奶

唔手動卡住麻佢，2046都未6c

230558

no room

032041點解係咁斷

就執先兆

-1

夜少少先執,垃圾彈珠棄咗咁耐仲要手動遂個遂個del fd

原來你唔係新手

做乜個4c咁慢

369012 我個vpn

用1.1.1.1

036964轉vpn

hey

咩事

佢個chain jm9

Ok i try this

360910

有冇人知7號之後係咩pool

350551

應該都係屬up pool

估計普通up pool

咁我抽埋隻luna先

我都仲未中

唔中 又重複五星
唔撚訓等到4點再抽

518523 auto開技miss

風刀nerf咗,現實又忙所以棄咗,現在免費10連番來

屌你都中撚曬啦

唔踢住

thx大佬們
每場淨係得3/4粒，淨係踢罐都踢到崩潰都未有一把武

白虎武邊把優先突左先？

間唔中都出10粒嘅，34粒咪好。。啱啱幾場2粒

隻毒把聲好型

正#

頭先大部份時間都2粒
冇pick up真係喊出黎

最後都係決定唔換斷龍 換黎冇撚用

想問下咁樣有咩隊可以組下？唔識玩

白該虎超武係咪杖/棍>爪？

Yes

棍先好定杖先好
棍有充電但杖又加技傷

緊係唔換住 點知會唔會跌武器

反正又唔急住用，而家用光f已經可以打天下

咁又係，我雷隊連砌都未砌好

最新暗隊點砌

暗隊好齊 玩暗隊

中到了

有無人有抽到隻新雷？係咪有語音bug?

武肺搞到錄唔到音

日日都冇5

有冇人知10連券有冇限期

多謝cybaba

冇

雷同暗都未中

早排井完隻光炮今日就抽中

10抽得一隻3星new
molamola

仲未用井 光炮可以自選

有new wo

十抽冇NEW

唔係囡 不了

十抽有new 無5星

十抽MIN PAY 無NEW
想回坑真係咁難!?

呢隻咁嘅傻閪驚，70抽零5星
嬲嬲地用600石單抽四下出咗兩隻五星
風男人x2屌你老母
經驗值get

又出5星尋日話想要火狼，今日即刻出，仲送多隻水舞

唔想搞大佢.jpg

今日又唔中奇術

嗰四抽其中一抽中咗

屌你

想課又怕抽完免費會中

真

D機率低到一個點

我極度懷疑我個池根本就無五星

課左先
抽晒免費再抽

屌你老母
又一隻海豹

中左光限當賺左

首抽就算啦 要4 隻5* 都得

好似中左輪迴咁 每日訓前都期待 一訓醒抽完又灰左

50有償石尋日花魁，今日D天，池已畢業，我愛cy爸爸

好爽，咁就補2個洞

之後都中到啲唔錯嘅，依家都係求其放入隊

我都想要呢隻玩暗貫 希望仲有幾日抽到
直播玩左兩日就唔記得左

出返個安慰獎比我

5x10抽又係無new中兩隻重覆5星

cy nmsl

爸爸，我想聽日中雷粉毛

而家仲未改到隊伍名

我都想要暗天 有蛇女等緊

10 隊都唔夠用改黎都無意思

回坑 唔記得哂邊隊打邊隊

點砌法？

想打風超 , 但唔識練邊幾隻， 無花魁火鼠跟唔到你地組， 有冇巴打教下

你game id係咩？

真係好好J

試下咁 冇暗叔可以落黑狼trytry

跟到 thx

有花魁嘅話可以換咩走

M3花魁U3用返隻男補應該OK

好的
唔該

發覺依家冇哂攻略網抄隊 新間應該點組

呢個可以參考下
NGA好似仲有不過唔想睇殘體字

露娜隊超唔穩好難玩

暗隊雷隊可組？

隊暗隊咁砌有冇問題？有冇野要換下？

做咩惗唔開玩暗隊

我見我好似冇隊砌到 又有人話我暗隊好齊 咪試下 定其實佢係玩緊我

冇玩你你最齊真係暗

咁我咁砌有冇問題？定有其他更好既隊既砌法？

暗叔應該放1u

啫係點？ sorry 新手唔識睇

暗大叔放係左下

咁本身暗叔個位應該放咩？放返本身左下嗰隻？

放隻護士頂住先

Sorry 我好煩但邊隻係護士？

唔緊要
sor女僕先啱 btw有冇諗過開過另一個ac 始終暗隊唔係一個太好嘅選擇

如果開過另一個 咁我而家至少要刷到咩先好開局？

宜家雷光風水都勁 睇下你想玩咩屬

屌得暗屬唔勁

其實唔係只係需求太高 唔太啱新手 你可以問一問其他巴打先

暗屬難玩 好多都要扣血先有力
但協力會被回血 同埋無回血既隊真係好似炒車

棺材隊

幾好玩但好唔穩

最驚卡棺材 有時auto 真係好鳩屎

你嗰隊點砌

我係跟嗰條片砌但超唔穩

剷左暗隊了 無野打

試埋呢隊背水棺材隊
其實個鐘響見到 好似冇小倉唯做隊長咁伏

差4張絆證
有排打星星

我重刷中咗新嗰隻光五星 係咪開得？

雷fever 1分鐘1場

刷緊 1,2星都升完差4張

同屬起起碼兩隻5星以上先好開

冇其他角色搭配一樣冇用

有沒人刷超雷/風/火,我開房求大佬carry
手動刪咗40個好友,cls

超雷 428759

4248758

jm9 428758

求fd子

428758超雷-1

超雷217030

岀咗去蛇，返到office先打

好,thz carry

沒人打休息下先,thz

然後又有人入

cls炒車,我休息一下先

光黑肉巧難抽

井

想問係咪要買日本it卡先得？ios

你有冇JCB?

信用卡？

一係買日本iTunes 卡
一係用jcb信用卡
一係轉去an到課
沒有了

要去黃金買

那有錢

唔想出街 有啲網上商店可以過數買既

賣屎忽

唔一定

暗隊可砌直擊貫通

你唔好睇小暗隊

8591 is ok

差隻暗天

D天隊係咪照抄呢隊就得？

TAP & GO 可以課日課 iOS?

入魔劍=讓一隻

是撚但啦

魔劍1u 好似勁d

摩天樓加多30%攻

有冇人打暗超 好悶

暗直擊好低傷

有冇風超雷超踢

30% 攻就咁計應該多30% 傷
如果玩直攻用魔劍貫打多下再+20% 傷應該唔止多30% 傷掛
但要分散d 貫通技拖長個時間

咁叫唔叫開始有返少少起色

6 月過左3 日已經多過上個月一半有凸

話左WF終會復活

但其實比起之前都係少

得一隻限

我黎計都係課左1500石only

會慢慢升返上頭十

有50已經心滿意足

課金抽個啲碎片,係永久定係完左個pool就會冇

永久吧

永久

有冇人踢水雷超

我課咗1pack咁大把

咁唔怪得隻game要課金先有得井

wf可以永久真係好好 我玩嗰隻llas 個pool完咗就會reset 仲要課金先有得井

好屈錢

Hi 雷超

Wf冇人玩了

掛住玩唔推po

9點半

呢隊好痛1分幾風超

又要準備無限了 有無弟兄CARRY我

係咪踢

係咪有人帶

274514 風超

咸魚得唔得?

我都係琴日先玩返

我+我個fd 而家踢？

Ok

362821

我怕炒你車,好似唔係幾好
我火隊好一般下

炒左

佢未升滿？

０３９１６４ 跳跳虎踢

我沒入,唔係我

無D大佬CARRY 真係極速炒車

051179

?

—１ ０６８７３６

屌 滿人

你踢？我同我個fd-1

比舊野卡住左- -

放唔出技cls

243524

243524
-1 踢雷

唔係有６個咩

冇人入

等我踢埋分身Ｄ體先

好

ＯＫ

106027 踢雷

搞掂叫我開

上面咪有巴打踢係咪ｂｌｏｃｋ左對方

啱啱見到

踢唔到，頭先就炒咗

ｔｒｙ

升好技未

189224踢雷

升哂，但我個fd死書爭1突

落珠未。。。

唔會差咁遠掛3個開完黃血

落左啦

E+風隊全部落風超書珠?

從雲鏈珠

係咪未１００ＬＶ

我未

即係咩

全部都要絆哂？我個fd未絆哂

唔太關事，就算95lv 3個人開完技at least 紅血啦

唔洗，開場試下ＬＯＲ

所有影響傷害嘅一定要滿

303020，試下

Vpn死咗

秒到？頭先冇入去打

都係黃血

有無人帶我風超

hi 秒定磨

我試，開

你組唔組到踢sup

我做工具人咋

我未入去

hana巴可唔可以砌雙C
可以auto打

依加咁囉

有冇雷狐狸
冇既話我可以走先

點組

我可以sup

303020

是但一隊

滿員

我組到一隊

冇夜老母 組到火龍only

u1塞雷狐狸
u3塞參戰buff

sor 白貓巴打仲係到
但唔升哂技真係爭咁遠？

減耐，參戰buff...全部人輸出都降低哂
呢家3個4郎都啱啱夠秒多小小咋

ok
依家差sup

你地從云宗4 80lv 85lv

I can

升到at least 95啦

try try

119561

你要邊隻sup 雷狐定龍女

雷狐

超風工具人
火忍 龍女 火巫女
雷狐 貓頭鷹 火主
咁樣得唔得?

119561 踢風

雙c定單c

雙c

砌到 但會好易死

CANT FIND

好似好lag機

152956

我想打返黎留返d突破石比限定

換咗vpn了

今個月換左未

矛人

房都見唔到

232294

未，但爭400金

刷左大蛇先 但頭先最大問題係未升滿技
我一刀斬少左２００萬

貓頭唔記得換４０珠

有無人同我刷協力 水 光 火 最CHEAP個個各10場

叫緊個fd升，我就絆哂6隻

ｗｈｙ ｎｏｔ超級

夠打先得嫁

打上＋都好啊

早洩都夠打有凸

上+可join

你有冇ｓｕｐ 睇下踢唔踢到上＋

我去左2次元？人呢

清你又lag機

水上+ 494212

356661

以為係上+

你帶隊ｓｕｐ

你砌隊光彈踢上級，升好d人先打超

355561 風kick -1

無人

159089

咩係SUP

嗰個我黎

工具人

明白了
E隊SUP係咁多屬通用?

ｎｏ

Diu

No

水上LAST 一場

仆街好似打錯左

差1把死皇斧我就畢業風超

034801 章魚怪 10場

點解好似個任無升既...

有有有 差5場

我棄驚前都無跌隻風SSR
E+個DROP RATE係幾多

建議跌一隻直接用突石升

開上其他上+先

有冇巴打可以幫我fd手踢火超手動321

點踢？

順住321開

慘，我差把絆槍可以auto踢

tap一下 然後321

我得普通水直擊隊咋

#593嗰隊 之前同wcat同ebra踢的

冇了，水舞一直係我最想要既，但抽極都冇

齊腳但係2u 同主角未升過

唔使專登升的純粹幫fd問下

想踢雷超有冇人？

夜深要睡了 仲要做社蓄

sosad

想問下你地open vpn邊到搵到快D嘅server,上網搵到果D都勁耐
down 1gb成粒鐘都未down完

有,但是咸魚

踢到就得，仲有冇人？

用1.1.1.1 download

我可以肝到4點，我肝緊fyp

抽蛋先

仲未中luna

睇嚟要井新光蘿

又出露娜95lv了

仲未中新光
無心機玩

十抽又冇new

每日05

満足

想回鍋，e家隻新暗點組

終於出五星

恭喜
水龍雷龍都好有用

好似要埋5星隻蛇女先勁
暗隊暫時比較弱勢

之前一隊雷龍打天下，唔鬼記得左個帳

boss 戰開左超之後
已經冇一隊打天下

其實有

邊隊咁串

想問巴打蛇女係邊隻

光fever

中間隻5星

咁勁
我上次試打火超一下倒數拳打到我黃血
應該練度唔夠

細ac中左光限
但一隻5星光角都無
on9 game

屌你 條新暗好撚正

出左d天

出埋奇術就可以玩光fever

出到先得嫁

仲要光男人先勁

仲未有D天同花火得番2日有UP

呢排送十抽多返d5星，點組係唔係都係睇第一樓？同d武問題點算？打雷龍時已經冇玩（把武都未突爆）

唔係，貼隊上嚟問

中哂3隻新限
想回家了

哪來3隻

封面唔係有3隻咩
利申好耐冇玩

好多5星近排先中由其光屬之前一隻都冇

黑肉好勁

火龍上top1未

唯一生存價值都就嚟冇埋

火風水光都組到打超級ge

換左絆槍 但好似威力都係同超武差唔多咁

新的一天，又無中限

咁超光男人定光炮

光炮

我都唔明 光炮點用

仲有冇類似既網可以Share box
呢個網冇update新角

同問，姐係唔光男人都得？

神速劍玩FEVER多
光砲萬用D 可以玩PF,COMBO,貫通
好似係

Fever用唔到光炮頂唔到光男人個位？

我冇奇術同光男人，如果貨金課邊隻好？

頂唔到，兩個組隊方向

5星同4星

但冇奇術玩唔到fever又唔中，姐係課隻五星光男返嚟先？

冇光男人用亞莉莎咪算

光男勁咩 感覺無乜用

Fever

課奇術定光男好？求救

光屬太多5星男角
我諗你地搞亂左

想課就課定超得抽完先再諗啦
仲有成個星期抽
話唔定聽日中晒兩隻又可以換其他野

講緊光gay

10抽仲有一個星期？

咁我7左以為講緊神速劍

神速劍咪光gay

好多仔

超得聽日賣完
張超得卷應該可以KEEP到15號
免費十抽到12號

媽我好亂
成街都係GAY佬

即係要課定

咪玩光fever啦
玩壞左隻game

抽到限定光黑肉就係3隻 無限DOWN暗超

好爽

但跟巴哈組 有d廢

我都唔知點組住 2種打出黎都唔錯

限肉 光盾 術
光速 3星奶 光狐
/
限肉 光速 術
3星奶 雷弓 光狐

無原版肉

我打超級會死

會死既擺光盾一定唔會死
有時隊友廢我擺光速係上面都會死

巴哈個光fever好廢跟呢到好好多

有無例子？

光狐呢

要課緊係兩隻都要 唔係課緊做乜

必得一隻
井一隻 咪搞掂

冇new 但又中限定黑肉

課金可換角唔係得一張？唔明

其實好簡單，你想玩光fever咪井光f相關角色，光f核心係限黑肉+奇術，再頂配要有埋光黑肉+神速，光盾係光fever唔係必須可以用金剛奶/光狐代替

如果有大蛾冇光炮，咪優先井光炮組風連擊，斷估都唔會有人冇可憐同風奶

暗gay基本上如果你組到啲t1 team可以唔井，佢係泛用性max，唔知落乜落暗gay就可以

睇你缺咩就井咩而唔係格硬睇評價井

井姐係咩？

落光狐做乜光盾最好，其次金剛同光狐

4星井300 就掂

火狼呢

原來光狐無撚用

我冇可憐

咩井300？唔明新手，姐係我張要咗光男，之後300井？井？咩係井？

想玩火咪井佐倉/火狼。。。而家我火隊都少落暗gay

課金石1抽2碎，600碎可以換一隻5星

咁跟返上面組隊咁阻？武就有就用冇就亂室？

屌你 咁齊隊

已經突爆多1隻

井埋隻大蛾又多team風連擊
打埋雷超武又多team雷fever

#用券換埋

課咗1500石，之後點換300碎？未試過

無大蛾無光炮

琴日中左大蛾 以為廢角

光屬全5星男角都勁啦

有償石抽一次有2碎

要綁定光炮好似係

好似有隻玩具黎

雷弓落U做mud

姐係我要光男，之後在用有償石抽多一次十抽？

一次有償石十連得20碎

咁點先有300咁多？

唔係，課9pack先井到

4pack半

嘩

你究竟有冇睇
井=600碎(有償石1抽2碎)
1500有償石=一張超得券+10連券

有信念就抽到了

話時話有冇人用左張10連卷 會唔會照比碎

如果300碎要幾多錢？

買個刻會比20碎你

抽個陣無

有，你一買超得券已經送20碎比你

Thanks

井係救生艇黎

你抽300碎都抽唔到隻四星就真係好黑

正常都唔建議井四星

20碎幾時先換到個四星

你計下咪知
300/20=150抽

一下子要咁多有d貴
每日單抽平3倍

係有心玩既

課佢d優惠包

一日抽一抽50石

1人兩碎慢慢養囉

反而咁急想井會好蝕

以前我無雷龍 暗叔都係咁玩
留井50星啦 最平就係每日50有償單抽拎2碎
而家留左一井唔係強力限定都唔會井
反正組隊好彈性 係強度問題遮

井都係留限定好過

始終會抽到

缺角最多係踢唔到

啱啱抽曬10000石
都係冇5星
每日10抽+12000石 total 1隻5
可以真棄了

唉，灰咗，唔洗念了

agger
輕課留碎之後換限角好過
恆常五星都井唔過

仲有咁多日，咁快用石

早抽早棄
遲抽重要比佢撚多幾日
5% 5星 笑而不語

咁唯有慢慢儲

我前3日都係乜9都冇 前日開始轉運中5星

井一定要用有償石

無奇術咪拎光機換個隻歌姬頂住先

無錯

就算夠300碎都唔好井4星啦

中左限肉同暗叔 如願了
雖然好多都缺
粉毛 光炮 大蛾 暗D 花火 火狼
好多都想要

諗黎諗去都幫唔到luna起機

屌，唔識講，好怪隊野

試埋呢個莊
佢靠隻鐮刀掃
利申:冇中間把武

光炮好似無咩用係呢隊
光狐同光盾換位好似比較好
無神速可以考慮入光彈? 我都未試過

光彈應該會好過光砲
光砲本身技傷低
不過光FEVER冇奇術都係差D

All in哂都唔中隻暗公主

仲有一個星期抽
聽日就會中 無事既放心

優惠包係乜？

我會抽埋武 1日3碎

成日抽中男人都冇囡既

男人先勁

仲有幾日開服200日 唔知有冇嘢送

我都無暗D
UP到7號咋

隻驚明明先公測左幾日

最多送15 石

冇PHL 劍？

黑肉u光炮好d

試咗，都打到暗超，係慢好多同傷好低

D game好灰

過咗半週年又打回原形

一周年再見

最後機會
超得賣到聽日10:59
係WF第一次賣超得 要買就快手了
要6月15 10:59之前用

12號後即用

GBF 大概3個月一次超得
我諗WF應該 一年2次

俊閪驚要課金

隻傻閪驚要點課

一年2次都好啦

GIFT卡

抽唔到光炮係咪must 超得光炮？

yup

光fever 冇雷奶又冇歌姬 是咪唔洗玩

光fever要雷奶既咩

重點係奇術

不用

唔洗雷奶都得啊
歌姬用幣換番黎都得啦

買張日版3000點 入落個日本ITUNES ACC?

唔小心DEL左隻驚..
1.65GB要單過
個OPEN VPN好撚慢

用4條1

4條1又用得番? 有一排用唔到

我用緊

有冇人組到水狼pf 火超踢

無力架

要力架咩

超得光炮定光男人好

多謝cybaba唔駛超得神速，又可以諗超得邊隻好

光F係咪上面依隊最強？我見nga仲有一隊不過比人叫工具人

用得番了

冇光狐舊黑肉先係玩呢隊 好似我咁

呢張有咩用？

四星劵

可自選四星？

必中4星咋

呢隊唔好用。用呢到個隊好d

CLS
個鐘仔咩超級都見光FEVER
仲要一係未升完一係未齊角

唔使光狐，光盾仲好

都冇

金剛奶囉

金剛奶同光3星補一樣得

雷屬都唔夠光f搶傷

兩隻都要落

無原版肉

我係有入3星光奶 exactly 係條片嗰隊

呢到個隊係依隊？
3M換金剛奶，咁2M呢？

抄錯功課

This 2m武唔打暗超就換

光炮唔使入

搵唔到喎，邊隊呀

冇2M換咩？

核心：限黑肉+奇術
昇華：黑肉+神速

冇2m你跟youtube果隊算

冇1m換咩？

或者你2m試下光狐

#688

你大把井點會冇

抽極都唔中個奇術

其實光隊又唔一定要玩FEVER
仲有隊光彈一樣可以快刷超暗

我見好多網都放呢隻係黑肉下面sup

呢隻好耐冇用

咩網咁離罩
PO出黎BACK LIST左佢

跟youtube果team玩

有冇圖？

上面有

你邊個網見到 早期砌法先會咁擺

極速回帶系列

唔係要奇術咩？

用住先

要睇埋呢幾日中咩冇理由張卷換四星奇術

二百蚊都唔洗
好佛好佛

冇咪抽到先玩，光fever睇唔岀可以勁到取代剋屬

抽埋先換啦緊係

咁又係，係個心裡有d想齊腳姐

課爆佢咪齊腳

好仆街，係要隻奇術先可以令fever唔停

唔用光FEVER一樣打到超暗
中左隻限就夠
其他遲早都會抽到
除非棄驚保平安

希望仲有幾日中求其一隻，之後控一隻

換

而家打咩都見光FEVER
滅到唔想再理個鐘仔

井未

不了 轉頭砌6奶隊入去報牛磨9死佢地

你iOS?

冇光狐係咪疊埋心水跟Youtube
傷害都應該唔會爭太遠啫？

跟youtube la都ok

用四星歌姬都得啦

fever唔停

舊fever隊已經做到

姐係換咗隻光劍佬先？

thx

踢雷超-1有冇人想join

有乜理由五星唔換換四星

或者落歌姬

歌姬放M3?

歌姬做2m？
我去試下先，但係點先為之ok?永續fever定水超快速通關？

255964

雷弓打水超見到光FEVER即跳

有無人可以分享吓附魔嘅概念係點？
好多時都唔知點樣插珠好

睇你玩咩隊

不如你地升埋從云宗4上100差少少先秒到

等我一陣

升左啦，492877

Full

205319

突然間hana同wcat巴都唔見哂

可以打

412855

345990

點解隊水打超火好似打唔出damage?
有沒ching玩過類似隊，求教

劍PF冇貫通應該難玩D
有冇黑狼暗GAY同光砲之類
反正唔係渾身 練度夠既話應該連水龍都唔洗落

呢隊主軸係劍pf?
你冇combo，冇貫通 =冇damage

例如玩雷隊呢？

點解劍pf要combo同貫通先勁

應該auto 太鳩屎
唔貫劍pf 斬一兩下就無左

冇combo角，點上pf lv3
冇貫通，撞到boss就彈走，食唔哂pf傷害。

冇COMBO連PF3都難上
然後冇貫通你PF一下打完轉得冇幾多下就彈走

原來係咁
我新手唔明sorr

唔好落叢雲，你水隊仲有咩角

多謝樓上幾位指教，其實我都差唔多齊，但是水隊都你砌到成舊屎咁

有無砌隊概念教學？

有冰魔水彈，玩拳pf/技傷仲好
冇力架係差啲

隻3星薩滿幾好用 U3換埋隻風蛾就fit晒
但我冇

下位冰魔女 好佛好佛

係，我見啲人會落黑人，但係我沒，唯有改少少，不過沒damage

係喎我都有魔女
但呢隊入呢隻個技好似會再fit d
再開場試下先

呢隊都係玩pf?

試完
呢疋M2薩滿U3風蛾就玩浮游貫通直擊
M2用返魔女既話U3落返水龍玩PF好D

呢個任務係咩

SOLO10場

single battle clear

新暗有無睇頭
定係都係暗屬無地位

練定等開超光

雷超 10場
ANYONE?

278257 雷超

呢team應該幾打得，應該#

完全無人玩

有無人同我解協力任

仲開唔開我可以打一陣

534144

開始咗

再試下

我換另一隊先

仲有5場轉打其他屬

有冇宗四娘踢雷超

051024 暗上+ 10場

清你砌唔砌到呢隊 可以試下踢罐

砌到 但一半未升

296 403 差6場

咁算啦你照開

仲要唔夠素材升技

洗唔洗我換返風連擊

無所謂磨幾耐我都ok

仲打唔打

搭半前都可以繼續

232 546 火上+
9場

水咁組 ok?

１２８１１７ 雷超踢 —１

入左水龍其實可以入少d奶？

052797
SEC5200LI

仲差10場白虎同10場水蟹先拎到1500石

求其開上級招路人咪得

玩拳PF得風蛾有COMBO
玩浮遊既話加個貫通會爽D
應該係除非唔係

有冇位

抖陣先

今日要搞掂D任務 聽日3連抽!

原來仲要SOLO十場....屌

曜日一陣ko

九十抽加埋頭先第三彈任務送嗰十抽，十次十連無五星，屌死cy老母

街場其實得磨隊
點解成日有人用秒隊嘅配置入人街場
然後炒車

save格太少

30秒執唔切隊

啱啱帶埋細帳開街場打水超做十回任
d人入黎唔帶奶，炒左好多次先做完

水超我都唔會帶奶正常唔會炒

手足

枉我日打夜打咁撚支持屍歪 mana由五十萬到家陣六百萬

有冇人踢雷超？

有,我都可以開

-1，齊人我ok

隨時ok

有冇多個人

可能你開咗會有人入,我未有踢罐隊,
我準備去刷貓頭幣,你有沒興趣

有角沒素材升

我單刷緊星星，唔夠星星升角

我冇風隊呀，而家嗰隊好容易炒車，你有冇風奶？

有啊［img]

估唔到回坑,仲要周回番貓頭鷹

可以一試，你開

490585

彈咗106972

入唔到

招個路人先

我依隊真係炒車率極高

你會唔會都帶隻奶

帶左架啦，我都冇風奶

有啲尷尬

我們過咗,106972,仲試唔試?

唔試啦反而我試下升爆光F隊分分鐘仲勁過依隊

又係衰尾
我們又過咗,駛唔駛我帶多隻奶?

會唔夠輸出，可能仲衰，算啦

好,等有其他人carry再打
今日都係訓先

雷超秒隊仲易過正常砌啦

佢爭素材升角，齊哂team

又一天乜都冇

計埋啲無料抽咗成200抽都未中 垃圾驚

又出露娜，100lv了

王子都啱光f用

水崩39秒

3連 無五星
但中左奇術師
應該開心嗎

1001

有new就開心

露娜由70抽到100可惜冇隊啱用

一早升爆

600萬

光fever隊冇mk頭男人可以用咩代替？
回坑跟唔上

刷完料發現死皇之書唔夠lv,刷下風超先

又出光限90lv了

露娜已100

Hello world

我仲未中luna